點解陰毛腋毛唔會好似頭髮咁一直長落去?

??

此po巳完